Mij gewoon te vertellen hoe dit kon gebeuren; en toen ik de feiten kennen, zal ik u zeggen wat u denkt dat de oorzaak was, en hoe u denkt de hele affaire zullen ophouden."
"All right, baas.
Deze 'zuchtend gaat over de ole-verhaal.
Dat 'ere wolf wat we belden Bersicker was één van drie grijze die kwam uit Noorwegen naar Jamrach's, die we kochten hem vier jaar geleden.
Hij was een goed opgevoede wolf, dat nooit heeft geen moeite om te praten.
Ik ben meer verbaasd over 'im voor wantin' om eruit te komen, noch enige andere animile in de plaats.
Maar ook daar is you can't trust wolven niet meer noch vrouwen."
"Vind je het dan niet erg als hem, sir!"
brak in mevr.
Tom, met een vrolijke lach.
"'E's got mindin' de animiles zo lang dat blest als hij ain't like a oude wolf "isself!
Maar er zijn toch geen 'arm in 'im."
"Welnu, mijnheer, het was ongeveer twee uur na die eigen zijn' gisteren, toen ik voor het eerst hoor ik de verstoring.
Ik was makin' tot een nest in de aap-huis voor een jonge puma die ziek is; maar toen ik hoorde wat de yelpin' en 'owlin' Ik kem weg rechtdoor.
Er was Bersicker a-tearin' als een gek ding in de bars alsof hij wilde komen.
Er was niet veel mensen over die dag en dicht bij de hand was slechts één man, een lange, dunne chap, met een 'overview neus en een spitse baard, met een paar witte haartjes printermodel om doorheen.
Hij had een 'ard, koude look en rode ogen en ik heb een soort mislike naar hem, want het leek alsof hij 'im zoals ze was bij hirritated.
Hij ad wit fluwelen handschoenen op 'is 'ands, en wees hij op de animiles naar me toe en zegt: 'Keeper deze wolven lijken boos op iets.'
''Misschien kan het je,' zegt ik, want ik hield niet van de luchten omdat hij 'isself.
Hij had geen git boos, omdat ik "moped zou hij, maar hij glimlachte een soort onbeschaamde lach, met een mond vol wit, scherpe tanden.
